hi淡友（756）

報到

星期一開熊

重熊(700蚊)過

話說今晚大家坐唔坐船過週末
牛過
熊過
唔過

低call, 唔串280都係牛

個全日成交額就黎我射一次個數量都多過佢

473 億

呀爺係咪食左偉哥

然後港女表示你食左偉高都比唔到高潮我

唔過

遠熊過

港女試緊DH地回緊

港女根本性冷感

唔賭了 空過

期結在即係咪真係會再下探，我都有質疑。至於香港情況，外資大A係咪會care，我都好疑惑

未決定過唔過夜

屌 牛過輸到仆街 呢定All in 熊過算
輸曬儲錢玩正股算

26000下月LP左

27000我都覺得好遠喎, 仲26000

本鳩都唔建議過夜
要過一定係熊過

近牛加遠熊組合過

我對沖解放軍only
博一博,單車都變摩托

我都覺,佢原本一早公佈左加息都可以尋日半反口玩個市
呢2日又有口術都真係唔奇

遠熊50手 有無得諗

今日我會講
呢個係神比係既考驗

咁又係, 博到的話真係好和味而家好似六十點左右

但港女唔跟呢

所以三點

唔好啊

空空哈

又撚貓撚左全日

出解放軍3000點走唔甩
一張賺1000點到, 20倍好抵玩
無出咪星期一賣左佢, 最多咪輸10點時間值

升跌都好
郁下

又偷偷探了下頂港女

cls

蝕少少走悶撚到仆街

解放軍起碼8000-10000

真.萬跌

妹到收市

到時你會發現所有動物都歸零因為卷商都走曬佬冇人接你貨

呀爺一走港女應該會插

all in bear
are you ready

我認係有少少癲,
但VI 係咁升, 好多人都預下星期有事發生
27000Put 仲成6300張OI
全民對沖狀態

700轉燈了

大戶撐唔住

插了

走鬼

熊熊哈

托你老母咩爺西

啱啱上得切近熊

中伏~

向落既成交仲唔夠...
繼續妹~

想入牛

岩岩入左700熊

Ching 牛倉

唔好過啦 期結真係難估

all in 51530啦重諗
星期一睇樓

今晚美女都好大機會升返
點解仲有人熊過? 就係因為光復元朗?

All in $1800?

碌落去了

今日得7萬蚊成交
巴打咁窮?

竟然有特價牛

我冇買賭本唔好講7萬我連700蚊都冇

殺283好嗎

28405 沽下竹

51479

跌咁多完全無郁！

減左大半倉……你地明天要平安呀！

支持殺落283再上返嚟

準備上返去

又玩我

想熊過

熊過下星期一數銀紙

中

連登即市指數

牛過

熊過

吉倉 comment

Lindex

熊過
牛過

爭生意

收到風 出老解
下星期停市

買左牛 希望各位連登仔買熊thx

熊過 無必要考慮
下星期一劍指281

又搶熊了

大船必沉這個道理
比自己放下假
空倉啦

屌放早左兩格

想牛

真係無諗過3點會插多下

74買 78放左 而家83

過唔過夜好? 牛

仲有10分鐘, 盲搶熊開始

贏咪得
又唔洗坐

牛值搏率高 今晚美市反彈
六日無流血就掂

星期六共狗鄉黑再演出一場血腥沖突 / 星期日再潑黑一次國徽
星期日或最遲星期一宣佈緊急狀態老解進場 恆指跌3000點
即晚萬國聯合宣佈撤僑兼發通牒 美國取消會談 全球股災
星期二朝早恆指續瀉5000點 口交部發嘴炮 國防部宣佈動員
同晚萬國聯合宣佈即時對中國禁運 習帝仿傚慈禧向萬國宣戰
然後沒然後了

而家84 不過應該比人搶高左4格

細注牛過

如果林鄭呢兩日宣佈撒回方案
熊辭軍係咁先
不過可能性仲低過中六合彩

瘋牛症患者 病好轉熊

大家要記得星期一期結

最後交易日

未結

不如空空哈啦

結果日唔洗托 係之前幾日先大上大落

都係空空哈算，就黎期結博唔過

7婆咁捱打得，無可能撤
元朗起衝突，中美又傾唔成
熊得

我最後都係蝕少少放左牛算

連登即市指數更新

牛過
熊過

心靈牛過

空空哈算 淆底

牛過

入左一百萬模擬51530FF下爽爽都好

仆街啦咁多人牛過

一陣發現入錯真錢

大船作反向指標

熊過左而家好驚

30分鐘前先一班人話熊過

轉做call 輪過算

仆街走唔到牛

9upper

又黎lidex
牛過
熊過

真錢有一百萬既我洗鬼FF咩

諗著避開連登大船點知都係上左賊船
玩撚完

聽完張建宗講野,我覺得機會唔低

琴日大船都無沉到

頂多只會UP多兩個新詞語,『淡然無存』呀,『已經何家祖墳』呀之類

今日大船係牛
香港係咁先

真倉負緊 紙倉贏到上太空

無雁力玩同本大點同

呢句真, 我IG個模擬倉贏緊幾千萬

鳩蛇牛左
熊軍無啦無啦

不嬲都係本多終勝

高水
jump

你又過?

who？

Q巴已經係又JUMP唔係又JUMP既境界, 同牛GEL一樣

牛gel

仆街喇！掛左走唔到

又係小言黎 恭喜你

預

星期一擺明係熊開啦下化

希望可以好似琴日果兩個師兄咁好運！掛左9個字……去左做野冇睇so9sad

空空哈

星期六去元朗食好西

走一轉冇死，姐係返生啦

無啦
磨緊

希望在明天

星期一會牛定熊

宜家到唔係重點

我小熊過，就算仆街都無咁應

好有保留 呢幾日都未為期結夾高
可能星期一夾返轉

我買左牛過
希望無燈到大家

牛值搏率係高嘅

$3000 牛過
刀仔鋸大樹

空倉保全家

近牛差100點可以食到大概200M街貨,近熊要上300點先有50M街貨,正路會先食近牛引熊再抄上去

重點係本鳩唔小心牛過左
星期一高開200點比你地熊軍逃生門

有冇邊到可睇到牛定熊過多啲？

8點呀

射精巴無過到大海嘛

有
輸哂

夜期棍升

空倉等星期一再入~ 唔敢過夜

我真係睇唔透星期一會牛開定熊開

同感

空空哈了

賭波又輸 牛熊又輸。我就黎頂唔順啦
而家總欠債二十多萬。一年前已經破左產。好想一死了之

破咗咪得
冇問題

破左再借2線財

jm9

vfv

呢個真係你？

繼續重複犯錯
唔改變
你點都係輸
睇唔透咪離場睇岩先跟囉
日日有賭場
出手越密越易輸
不斷自我懲罰, 受無畏之苦
不如花心思研究改變自己心態
同時搵到岩自己的TA 策略
先係有資格係股市生存

大家又牛又熊
如果星期一係Super
就好笑啦

夜期上緊太空啦

冇紀律 幾多次都係輸

夜期條250天阻力

食哂熊，可以升上去比我加沽了

熊過死得

空空哈算，R底

諗住玩期
每升100點short 10張

其實大細期好玩定牛熊

大細期
唔洗比d莊吸血

緊係期，公平好多

記得牛熊其實係加速版嘅call put，around 2-4倍左右（印象中）

夜期企左係250天線到

最近玩牛熊真係好安全
一定打唔到靶

真係會出老解，但估唔到原來係打警犬

你不如話short好安全
Short乜都贏

但期指其實好難以小搏大，要賺一倍就要贏成2400點先得
同埋如果過夜買錯邊，第二朝裂口低開就有機會輸得比預期多。唔同牛熊買幾多就定死輸幾多

但近牛熊過夜真係唔撚洗訓

期權囉，學我26000lp
出解放軍萬跌就去日本退休

期指一樣唔駛瞓架咋

試過期指一晚裂口輸20萬

期權其實係衰在成交量實在太細
有時買賣差價會好鬼大
不過勝在有夜市

牛軍司令居然吹淡風

我係想講不嬲都有駐港解放軍🤣🤣🤣

點會細，長期有人報價，差價就仲簡單，你放個盤係中間位就9成即刻有人食左佢，再唔係就低1點，一定有人食差價=0/1點
細期期權另計

之前申請入grp既，已經批哂，去到#123，check PM

係，擺中間就通常成到

星期六共狗鄉黑再演出一場血腥沖突 / 星期日再潑黑一次國徽
星期日或最遲星期一宣佈緊急狀態老解進場 恆指跌3000點
即晚萬國聯合宣佈撤僑兼發通牒 美國取消會談 全球股災
星期二朝早恆指續瀉5000點 口交部發嘴炮 國防部宣佈動員
同晚萬國聯合宣佈即時對中國禁運 習帝仿傚慈禧向萬國宣戰
然後沒然後了

牛軍are you ready?

出動解放軍係熊軍幻想出嚟嘅最大笑話

但問題係如果量大既話好難全部成交

牛證 51%
熊證 49%

琴日個stat?

應該係今朝雲圖出果個黎

扯到痕晒，點跌呀？

不過張相好正 more more

我玩十張8張都即刻成交晒喎, 你玩幾十張甚至上百張就無計

空空哈我愛老細

Okok 我新手經驗少
本身玩開期指，但依排實在太驚過夜錯邊裂口

GOOGLE爆升
熊軍收得皮

師兄你買好大牛仔？

屌你老母
我咪話左唔准你去囉

對唔住。。
澳門賭場真係好邪

有咩邪

我係有少少靈力嘅人
我一入賭場就會頭暈
一定有野邪住

數據又勝預期

乜數據呀！

但跌既

gdp

又可以跌 減息機率再降低

夜期表現良好

減息理據又降低左

尋日傳唔減都跌到世界未日咁

beating expectations 但係個數據都係跌左好多

Gross domestic product (GDP): 2.1% vs.1.8% expected and 3.1% in Q1

好似禮拜一仲有得跌

美期都仲係升 可能尋晚跌得多

唔減息，不符預期，跌
減息，經濟差，跌

唔減息，經濟好，升
減息，符合預期，升

係咪我get錯左明明夜期跌緊但一班人話會升

轉燈又轉燈

點解佢可以次次過夜都錯邊
但係收市又會係正數
真係神奇

就算唔撚邪住你
你本身唔夠黑仔咩？
同埋佢就算冇風水野
淨係靠數學都贏左你

收到風
今晚真千跌

大把錢溝

聽日踩平元朗

大爆升，🐻🐻冇啦

GOOG +10%
如果我地QQ都+10%...即係升37點

係370點

700升370點!?🐻🐻冇啦

佢應該係牛熊一齊買,狂買,跌到收左唔通又講咩

如果700升10%，超大升幅意味巨量資金流入，接連帶動其他板塊造好，個日起碼升700-800點

千升之日

屌應該熊過

就算係收咗 都係有正數
起碼證明佢當日策略係啱嘅先

牛熊比例圖有用，乞衣都發達啦

夜期都妹

係有用可以睇到莊家會想食邊邊先
然而你都係會買唔中

覺得林奠就快跪低 會千升

TRUMP TRUMP發功

點解仲咁多人買283牛 仲買咁貼

連登大船不用怕

Trump says Apple will not be given tariff waivers or relief for Mac Pro parts made in China

貿易戰口技而已，不用理會。

食熊先，因為街貨少快靚正容易達標

話說今日係牛定熊船
冇追到po

而家係怕班🐻仔為咗一己私利，想係聽日破壞香港社會安寧。

連登指數係熊船，牛都有架小艇

我諗真係好多牛過既師兄
收市到而家不停地打飛機

坐緊大船
即刻平倉先

只求星期一有逃生門

no new tariff
trade talk go well

明顯係大熊船

💡💡💡

唔係大牛船咩
伸利:遠熊過夜

2萬9遠熊加一岩岩睇夜期跌成25~30點

收市前30分鐵

收市後

都唔知幾多係燈

僅供參考嘅啫，早啲訓好過

星期一開市競價先見真章，而家升跌幾多都係假既

gel你老母

跌左47

仲有兩日 有排你捱
牛GEL

今晚應該係沽定聽日遊行個份
但冇爆發衝突
冇解放軍進場
所以星期一都係會升既

星期一夾返2-300點上去 又可以轉倉
又可以震走班熊仔 無乜邊個會坐2-30格

師兄無咩邊個會坐2-30格係點解？

蝕緊幾萬蚊重要隨時殺頭你賣定留丫?

咁早就妹

我試個坐40幾格
之後唔理 過兩星期贏番20格

有d後悔熊食左糊
諗諗下覺得禮拜一似跌

我都坐過七十幾格

200格成2000點巴打好有錢

+1 果陣成皮野熊仔坐緊50格 跟住果兩日跌足700點 最後賺十格走人 睇岩方向揀左遠少少既就算坐左都唔好驚住走就會贏架啦

200格
你買幾遠呀

買咁遠做乜

預測
星期一 跌

果70幾格係玩期貨
未玩期貨之前係玩牛熊
果陣時買極遠熊0.2當期貨玩
點知1月升足幾千點死咗

牛GEL

針GEL

熊過

牛GeL

比d信心

張建宗出黎say sorry 我本身都幾驚
但見到班黑警出黎show委任證我就知聽日一定有大事發生

遊行之後通常都

本多終勝既道理

收到風星期一老解進場
大家一齊針gel

jump

侵侵想踢中國出WTO

禮拜一大把牛仔殺了

🐻：🍴
🐻🐮🐂🐃🐄
🍖🐮🐂🐃🐄
🐮：😋😚

想，就得，你神早發左達啦

想問呢度既留言係咪個個都係曲緊架

睇左成兩個星期⋯⋯好難捉摸

收到風
今晚開槍

都話佢出口術實

呢個週末都持倉係咩心態

呢度唯一可信係連登（反向）指數

我等緊面仔出post做參考

賭仔心態
無落賭注訓唔著

凌晨原本一路睇錢錢錢一路開幾張淡倉玩下
點知大師既催眠功力太強 睇睇下訓著咗
到訓醒果陣已經五點幾 走都走唔到
星期一係咪死得

星期一牛軍天下

唔緊要，依度好多連燈仔同你同船。
要相信連燈力量。

特朗普救熊軍一命

侵侵個底都係想同中國簽約，
只係談判有時會擺下姿態，唔好比人以為美國求人。

準備跌穿range

我重牛 好驚 有冇牛軍可以support下
牛哈

驚贏太多錢唔知用係邊度好？

賺到嘅，支持立場

侵侵做乜

叫世貿踢中國走

依樣野係唔同場合已經講過，
只係擺貿易戰姿態，無實際影響。

星期一睇勢入

買左幾多

侵侵得個up啫
口水戰太耐，近排又話放生華為

一球貨 27900收回😭連我都覺得星期一大插

等執屍

約定ａｇｅｎｔ睇樓，等數錢。😚

師兄點解咁有信心？一個利好消息都冇呢

呢個你要識啦
近排出現
有嚴重瘋牛症嘅巴打

星期一升到287機會大好多

但都冇壞消息

星期一暴跌1000點

係，納指仲要暴升，
ＧＯＯＧ ＋１０％
我地ＱＱ都應該升返５％😚

不了
要入貨

呢到肯定好撚多人入左牛
不停地打飛機自我陶醉

射精巴買左熊?

佢好似係入牛

似熊多喲喎

應該琴日臨收市係消化今日呢個行動

應該星期一會跟美市升！

今日都大致和平，冇出解放軍，應該會升返，再加埋美國暴升，應該高開冇問題😚

仲有聽日黑多次中聯辦

熊軍可以執骨

我相信香港人都係和平，理性，非暴力。
係怕有喲別有用心嘅🐻軍暴徒，唯恐天下不亂搞事。

大獲

最後冇解放軍出動
最後買完老婆餅都係不了散水返屋企
最後人都冇死一件

星期一仲邊有得跌

遊行完升市是常識吧！

輸少少錢冇所謂
最緊要義士平安

留少少血冇所謂
最緊要係牛gel

牛gEl

發生咩事

牛Gel

遊行完升市是常識...等等...對上幾個星期一都係低開....

牛！GeL

ig weekend..
牛gel

玩牛熊過星期六日夜同賭錢冇分別
過大海都未有咁易輸

大跌十點

星期一大升

一到星期日就唔見晒人

被邪靈入體嘅🐻出哂去，混入義士入面想搞事，令香港大亂。

又想衝支聯辦人為製造🐻市可恥

大家香港人出晒去行街啦

聽晚dji 上274

27050 已經變咗黃金鑽石底，硬過你條賓周

港女聽朝係咪爆升先

今舖打到咁激

聽朝實裂口千升

收到風
今晚會出汽油彈
燒死兩個

收到風
聽日配合國務院維穩
千升
牛gel
熊熊

已Fact check
升埋最後呢兩日
31/7開始全面林市

我熊過食得屎

可唔可以唔好殺咁盡？留下逃生門比我哋哩班熊仔…

高開287

熊過
但我希望香港聽日會有殺晒我D熊仔嘅消息

有冇消息都會殺熊仔
愈亂愈升

，出委任證警犬炒晒車

香港搞成咁
真係好sad

其實點解3點你地有冇諗過?
3點大陸收左市 香港未...
咁你估下個消息好定壞?
總之聽日3點都唔空倉既祝佢好運

一係唔食鹽
一係炒林鄭

聽日殺牛，3:00倒升

GOOD MORJING EVERYBODY!!!

男人黎？

Gay test passed!!!

無心情 休息一天

係都唔會今日，支那下午出來吠，今日批唔做即係認自己錯咩，乜支那狗會認錯

殺牛！

可能佢下午就係宣佈佢下台

唔知會高開幾多點呢

會唔會ff多左

3點宣布 暫停滬深 港通

黑期跌

跌嗰少少

🐻：跌！跌！跌！

早.

跌少少再升！

又低開高走？

低開低走千跌呀

期結好難千跌啵

出消息就一棍千跌架啦

咁又係 講下笑啫

應該只會跌800左右

跌穿280就276架喇

280即彈啦

揸緊牛 等死

好貼回點呀?

驚開咩 牛佢老母

1299

QQ真係好堅....

買左牛
今次仆街了
feel到好不妙

仲有錢咩你

係， 納指大升佢都應該會跟升

針

1299熊軍忠實戰友

跌134姐好彩

佢牛過咩

呢個星期如果冇咩大特別想賣熊換牛
星期二傾野+美國大數據+蘋果出財報+期結
星期三大陸大數據+美國小非農
星期四議息
星期五美國非農就業數據

勁價跌134
開市會唔會升返一百？

殺得落去食牛應該食多個重貨區先

比位沽唔該

屌。即係要一開市鬥快按賣牛

射精吧你唔係入左熊咩
我就咁睇佢差60點可以食曬28000果批應該會食埋,食完會上返

老老實實
我買左牛。我覺得跌得134已經要感謝神恩

282牛都幾多 大戶應該會殺落去

入左10000蚊牛呀

有無人買左51026

一早講左

期跌80幾姐 仲有得追沽

買左牛點部署好？
跪求指引

借盡財仔未
未就借盡佢啦

唔好玩我啦
我而家啪定手指鬥快去沽牛

射精巴借盡左啦

買51199

你近定遠呀?遠就留留先啦

佢上星期先話過完大海輸晒
今日又有牛既？

1萬仲有既

qq快車要上了，🐮🐂🐃🐄們快跟上！

allin 熊先

in 爺西 we 7s

goog升10%，qq起馬要升5%

屌你。好彩蝕7格走人
格家產而家狂跌

QQ真係痴撚線

都話要跌到28200先會升

香港股冇運行，得返大陸龍頭股可以升

都係10點先玩

全民買qq香港最後希望。

282 啪

未見低

巴打 我agree 最理想我想跌到279 但睇勢最多去到280左右會反彈 有機會我會小注牛/大注call 輪

平價牛時段

加午

qq上！！！

入牛啦

香港發大財，qq必須贏！

日日都企鵝大戰友邦

執唔盡D熊仔,係趺180就放哂.而家買平價牛

平倉
回家鄉又有profit

收到風，下午開個個會關於一國兩制

暫時幅中國xx
市場插水式跌3000點

返工對沖正股

大陸龍頭股不受香港政治環境影響。

而家升乜撚

香港要贏，大家都要買qq發大財！

咁快又妹

係。
咁你都知

goog升10%，qq今季業績復蘇，目標價558。

一陣Q唔Q頂住會唔會跌三四百呢

準備妹再兩點半，大戶會開始收3點風

熊過食左先
三點前空倉

話左281會到

港獨

上証轉燈，買qq上車最後機會！

其實你個倉係點?渣咩貨

佢瘋牛症

其中一隻係57363

佢瘋狂好友黎
跟佢買死硬

睇穿280

我介紹嘅綠燈緊。

熊己食

暫停滬深 港通啊

林鄭可能下台！大大利好！

企鵝真係企得好硬

40手熊開市就走左-.-
食少左十幾格

坐6格牛

屌你騰訊真係不死身
大鋼鐵水牛

全力買qq，香港最後希望

180點走左
1秒都唔夠上到220。無撚左4格
好心痛

傻仔牛要全滅了

個市無想像中咁差

牛軍呢?

DL

坐緊牛好驚

死曬

我話嘅

qq大戶一直入貨，大家跟上一齊發大財！

唔好估頂底
有賺就得

但我仲輸緊7萬幾...點算

跌到唔識停 鋸齒落 越落越有 今日分分鐘清埋280戈浸牛

想殺埋28150

會升返啲
而家好多人熊

屌你。買咁大死咩

定啦 大把人輸緊6位數字 一日有命一日都有得玩

goog升10%，qq要升返9%

林鄭下台就快啦，唔好阻住香港發大財！

想通了，即將要和社會接軌， 就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。 會首先經 毅進文憑（Yi Jin). 進場,先拿Cert。 然後加入警隊，以最快速度上位。 成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 1年毅進，中、英、數、通識同人際傳意技巧課程, 將來就可以用英文同記者溝通、用log計算遊行人數。 又要負責幫警隊和 原居民，新beyond聯繫。 更加可以有能力為警隊制定內部指引。 表現好的話可以入考督察。 簡直是警隊主力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

之前輸落的

27968牛 281穿就走好唔好

真係可能殺到3點

啪埋28150牛牛了

越心急越輸
日日都開市
唔係日日都要入市
慢慢黎

完了吧，如無意外

呢個勢 明顯大芋要食280肥牛

跌得好急

全港買qq

殺埋281

破埋280就大鑊

牛仔

好多人牛過咗？

消失晒

個dada輸到甩褲了

破280真係會人踩人

3萬蚊比我包未

破咗280 就有機會食埋277個重倉牛位

係咪要破range了

止蝕離場 -30% 傷心

輸2k

到收市會唔會又話自己無乜輸到, 有袋底熊對沖左

281牛都死埋

最後機會 殺埋280可入貨

佢過夜熊再追熊，一個鐘前已經輸18萬

牛

呀爺跌0.14%
港女做乜撚野

跌得300點，但vhsi 就嚟高過5月
要移民就跟我買8月26000LP

3點香港大爆炸呀, 全民走資

所以上星期VHSI偷步自己升真係有啲野

*瑞銀料騰訊 () 第二季手遊及廣告收入分別增26%及22.6% 籲「買入」看450元

我就係見到偷步升先買26000咁遠

全香港人買qq發大財！

-42.77%

快穿28000

全民沽爆

-60%

師兄心水清, 不過比我買都只夠膽買27000LP

如果今日陰跌1000點就好笑

易沽易沽

我睇3000

保守睇都5000

直落277

28050啪

屌你 今日呀 歷史都無咁多啦

止啦

上星期尾估中今朝低開,點知岩岩早左反手入牛依家倒蝕

282走左熊,開個會穿280
宜家唔夠膽追了

彈都唔彈下

個slope keep 住唔變
咁計落去，4點收-1500

有無人用恆生app,屌佢老母呢排成日login唔倒

話左今日跌硬

9萬8絕地反擊 上返54萬

今日會創造歷史
利伸：空空哈

食少左30格 屌

睇下三點後升定跌

邊度睇? 富途?

280真係今日穿呀

似係下台了

Q巴好波

沽到落277

通常買得都唔會止

林奠落台其實係牛定熊

熊軍

聽日期結但又罷工咁即係升定跌

冇力跌啦

買特價牛事突今日羸果D

+1

期穿280

好彩忍手冇牛
熊軍竟然月尾先發1力

落台都救唔到啦
2邊都睇唔順大家

預計新一波跌浪已經開始

小人物，無影響

個期一穿280即彈

+2

因為777落=上面跪
唔跪又開記者會=只會事態惡化

無升跌，因為港交所無人番工

今日應該質唔落鳥 轉頭試下小注極牛先

+3

屌你老母輸15000蚊
好想死仆街

比阿媽罵到仆街
屌！！你估我好想輸既咩

今日DL未出

逃生門, 睇路啊

熊？

你阿媽其實講得岩

牛啦屌

收手啦你
投機咋你賭錢咋

成日見巴打輸甩褲, 不如抖下啦

額頭巴真係回頭是岸, 玩得咁大對心臟都唔好

宜家個市撚晒兩邊一日未穿28000一日都未confirm係熊市 同埋我覺得今日跌多左 未真係淡到穿28000

買股點可以話比阿爸阿媽知

好似跌完了

上星期一堆人熊過
係埋已去緊睇樓

其實穿左二萬八又有幾淡呢?

我12萬本輸淨4萬幾
有咩高見點追

我已經預計到呢幾十點妹到3:00pm

輸少當嬴

黎緊穿番今日DH咪止蝕囉
好易賭啦

又坐

熊過今日倒蝕中

收手
我輸到想死

汁得10格就放
屎上最廢熊軍呀我

市已收

一陣會再跌過，280死硬

熊過 一開市即放
睇番家陣個價春袋都想揼爛佢
未訓醒真係唔應該㩒

i know that feel bro

萬五蚊姐 好細上落 睇開啲

一陣收市前熊熊佢先走？

殺埋280牛先啦 勁多

3點大龍鳳 我會2點半就走晒佢

我贏就理智。輸左就瘋狗咁

好多人仲係度買緊極牛

追左成兩個禮拜先由 1.5k上返 5k 岩岩止牛又到得返2k幾 幾時先返家鄉呀 唉～

六月起既反彈浪基本上已經收左皮,
否則KEEP住插既機會好撚大啊

極牛汁6格-.-
$600⋯⋯
但早放熊汁少左$12000呀屌你老母

一陣淋病下台 千升咪仆街

市已收去飲茶啦

咁都可以倒蝕

我到依家都睇唔通佢落台會升定跌
會做成咩影響

都冇人處理啲濕鳩黑警

*摩通降騰訊 () 目標價至460元 評級「增持」

3點會再開

如果係低開高走咪好
依家低開百零點就俾佢嚇走左好唔抵

仲睇樓?睇緊移民去邊啦

至少阿爺跪，降溫會升先

下台就千升啦 滿足左示威者訴求
不過會唔會咁易下台
基本上係要死撐 要有管治威信

如果真係落台 我估會升

牛緊
熊緊

5大訴求其實無林鄭落台

我執少左30k

中國幾時有和解過 幾時有滿足過人民需要

嚴守紀律，唔好亂反手

利申: 雞仔注賺過10皮，6月輸清光

有冇人反手牛
輸撚到仆街

佢地個官威放唔下
榜樣唔會屈服
唔會有和解
意見有分歧者 殺

佢下台我驚下個仲撚閪
林奠依家做個傀儡咋

杏家產買親都輸
輸到人都癲

準備殺280

輸緊5k

0.117走左隻熊
依家係咁睇跌但又唔敢入番...
啲錢係咁白白流走

殺係好正路
今日出黎點都係評擊示威姐多
中聯辦你都夠膽搞 係咪未死過

唔好再入喇
至少有賺

賭波就近23鋪贏得5鋪
買反手牛就輸15000蚊
屌你老母係咪想我死
定我自己逼緊自己去死

68843不死牛

50447

睇返極牛d成交真係嚇死人

又不死
下午開市即穿

射精巴，唔好逼自己啦...

唉

你都痴線280宇宙魔方能量底
邊有咁易穿
已經跌左300幾點
點會再跌呀
牛軍係時候出山

下午國家維穩基金進場，跟隨強硬講香港局勢。顏色革命，扣帽子，加強執法

單純殺下牛啫
唔好過份解讀
冇事喇，轉牛

愛祖國 3萬點

咪係 牛軍

280最肥都未殺

輸到冇哂
all in 極牛好唔好

跌未

唔殺架啦 大户玩9你地咋

點會仲跌呀 跌突左啦

淆底買call都輸唔少

法國牛軍已經輸到傻左

我頂唔順啦
我輸到慾火焚身。條氣頂撚住
我all in埋身家28000蚊。去買今晚一場波！

一陣午後一野裂口直殺

用埋黎買牛啦
28000鐵底

裂口高開 有得賺好走
唔好話我唔提你

可能3點國務院宣布
發現示威者的資金來源來自連登財經台
跟手同連登開戰

呢個po啲人全部都癲左

個市一大波d 各位巴打就好亢奮

假架啦擺明 呢度根本無人買

贏谷輸縮，留返d錢叫雞好過啦

入左700 call

唔好啦
如果28000真係你最後身家
攞8000出黎賭算啦

成班牛軍叫哂春咁
買得牛熊預咗ga la

低位入牛 未驚過

下午好似會牛番D 上去

出出先再買，巴打一齊贏錢！

出出火

梗係啦 升硬

點算好輸咁多

你又輸幾多

我今朝都輸左唔少
希望下午可以執番D

下晝升返200點

係就好

牛軍比d信心啦

我是垃圾病態賭徒

專心返工啦

好奇一問
你做緊野？
你家母本身有玩開工具？

今朝DH放熊
賺少60k

巴打收手啦
一係比晒d錢我

輸左2k

今日DL未出
熊軍召集 午後衝276

輸左5k

我失緊業。無做野一個月左右
全職職賭。但輸左十幾萬

不過如果依家真係因為政治問題跌既話
一陣小心又deep v

巴打休息一輪先
做運動又好揾個新興趣又好

好難講 咁炒咗林鄭就升咩

66跌到傻左

你估280大芋食唔食
我話食硬
食完先V

假膠黎, 由佢去死
呢種人, 無得救
結果自己承受

未到3點都會繼續直插

唔係假膠
假膠會有岩岩既whatsapp對話圖咩

cap張財仔圖上黎睇下

聽日期結 有無人一齊牛

823跌到無brake

就咁決定

唔知
但我仲好記得612之後果日就係跌400幾然後即日倒升

極限牛中

收手啦
乖乖地返工對沖

我覺得依家個重點係示威示幾耐

轉投正股啦搵少d左唔點蝕

職賭啲乜？ 賭場？

波。牛熊

下午3點宣佈 出老解武力鎮壓 全港宵禁 即刻千跌

Qq巴應該揸住好多熊

如果宵禁港女應該26000點 機會性好低

點解牛熊會稱為賭

劍指兩幻五得唔得
我好撚重熊呀救命

上星期五feel到唔對路已所有reits賣哂止蝕離場
得返隻3號不過今日都係跌

近排示威影響生意應該

Dada 唔知輸咗幾多

三點演講鳩估︰
「繼續支持有效施政」、「外國勢力介入」、「嚴厲譴責暴力」，「繼續秉持一國兩制」，可能再加句，若有需要可尋求老解協助

到時又跌多兩錢重

咁都唔係賭係乜野？你實知聽日升定跌？

之前淋病講話會宵禁 我覺得有呢個可能性 阿爺唔想HK再亂

上星期明明買中過夜熊,點知今朝衰在反手入牛倒輸四千,以後唔掂牛熊喇

買下購証算,返工做對沖

係呢到3個月 好多巴打已離去 唔知係上晒岸 定針晒

針哂多

比人捉哂

睇黎我要離開了輸埋28000牛就
今日開市賺1萬反手牛輸2萬幾

我仲係度 不過仲未過試用期

Q巴實好重熊

轉玩正股？

我停晒牛熊啦，卜街，完全買咩都唔中

巴打你仲熊緊

G持 升爆佢 二幻九千點見

重熊

連登族長去左邊？輸到扒喺到未？
星期六日不停叫牛gel

牛一牛

我都希望反彈回下血
好彩上星期堅持出金
唔係今日血本無歸
利申燒左30%

個人睇一日未遊行完個市都唔會穿29000 短期睇淡因為遊行真係實際經濟上影響到公司同投資者信心下降 大戶無可能死托番上去 但中長期仍然睇好 所以可以買隻285熊同270牛對沖

我估應該跌500點收場
越跌越勁
我勸大家買了牛既巴打及早收手。
個個都識喺呢個時候買極牛，咁仲有窮人既。莊家傻既都繼續質低恒指啦！我希望各位瘋牛巴要保持理性！理性！理性！

死開啦賭徒

睇3點國務院講咩
跌1000都有可能

咁你繼續牛囉
唔識止蝕用賭既心去追牛
你睇下4點會點

多謝你支持繼續跌😚

佢係話你個專（瘋）業（狂）賭徒冇資格叫人止蝕炸

香港有救！

起身牛殺曬
-16k

屌你咩
唔願意接受輸。
人地講事實就起哂崗

戒賭好過啦

多謝你條燈西個市有得救

空空哈

輸輸哈

我發覺我講親邊邊都燈 哈

Btw 牛GEL

收到風。今日起碼跌3000
牛軍快走

dada仲加牛

但琴日低位係今日高位喎
Qq反而冇事

《大行報告》摩通降騰訊 () 目標價至460元 評級「增持」

繼續祝福

之前係唔穿28000 宜家真係就黎穿 晏畫仲有中聯辦講野一穿肯定落277-278

最cake唔知佢講一個唔覺意隨時係反方法500點...

應該唔會穿280 仲有2日有機會彈返上284, 285

唔過埋3點都唔操作
一陣阿爺放埋解放軍入黎仲得了既

700變綠

講撚左架啦！
一開市牛輸多3格囉！
唔服輸丫啦！

又跌返

有機會順手殺埋280 再落難啲啦

阿爺3點企硬就難講

280bye

熊升到無break
瘋牛止蝕啦！仲鬥咩氣

殺左280

280都打左

牛得

穿左啦 點算

殺落277

唔信我火柴皇講既野
就係斯！

28000 eat

實反彈 我話嘅

催淚丫那
催淚丫那
催淚丫那

seem not DL yet

熊得啦,熊熊哈
fact checked

落去仲有大把肉食

我隻牛係276 咪玩啦

51020

收手啦，巴打
兼職又好，全職又好，返下工儲下錢先

好多人仲執迷不悟反手牛
醒啦!
比你係莊做咩要比機會你贏錢呀

陣間林奠真係辭職 一定大升 我話既

今日幾多人反手牛

跌穿280 追左熊

係時候要補619裂口

手已反 坐緊3格

上返280

278牛安全嗎

穿一穿就驚 唔好玩牛熊啦

等收屍

贏完果d又輸番屌

香港搞到咁仲有人覺得會升？ 逆向思維？

說好的遊行後升市呢

不嬲股市都係同社會脱勾架啦

通常大芋殺完心理關口
等你以為彈上跌完
但好可能再殺多1 - 200點

賭博心極重+牛平價

到底你知唔知自已講咩

補埋619裂口就真係頭肩頂

消息係好係壞取決於大戶點睇

67521準備牛佢老母

班狂牛症輸到傻左啦

大家一齊去買波算啦
買完熊又反手牛。輸到扒喺到

一定彈 我話既

個市完全彈唔起 睇黎三點香港玩完

呢個WEEK日日有NEWS 唔過啦

呢個禮拜好似打仗咁 風高浪急

反手打靶輸突揮手區

280其實可以入一注牛，但係香港衣家咁，越演越烈，熊反而值博率高

3點準備股災？

千跌

香港股市就係俾班示威者搞死
無投資價值
牛熊亂舞

輸錢事少 阿爺3點唔係玩到咁大呀
咁搞法要移民

輸哂

無殺過熊

On9如果可以玩死我又唔介意佢地日日出來

題外話， 大家單次投資牛熊最多執到幾多格？ 分享下。
小弟係40格，牛，果時初初玩牛熊，玩好細一格，賺14k左右
果時未試過收回，未試過蝕，0心理壓力過咗3晚夜。衣家唔得了

牛軍上車喇

千升

傻仔牛

咁講嘢 抵你啦

殺多1~200點

穿到28000
又準備大熊市係咪

上幾次示威都升
今次跌係因為trump要WTO改革

大奇蹟日，轉燈

就3點 3點再跌多300

大陸跌咁少

買熊 30200坐到26xxx 但嗰時買好細

大陸乜都唔知,係咁架啦
好慘

匯豐旗下PayMe將推出更新版，目前正在進行測試，待推出新版後，將會接受使用轉數快(FPS)及透過10間銀行的網上系統增值，而正式版推出後約一個月，信用卡增值的每月限額將會自目前的5,000元下調至2,000元。

pk

牛軍準備好All in 未？？？
發達靠今次啦

想輸番少少

上次跌400 轉頭就升返轉燈

林鄭係咪3點辭職？消息真定假

個市話你聽係假

個裂口係275啵

試過70格 不過每格得2k

咁聽日又升番晒

3點點睇都係企硬加譴責暴力
同埋叫外國勢力收皮
加堅守一國兩制

穿完280又妹 妹到3點

過唔過埋3點？

應該收市險守280, 之後繼續跌

走一半先

覺得今日彈到上281

你保守左好多

一陣呀爺可唔可以大大力屌9港豬

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水 怎會絕望疲累
一些過去 一些面具 放下埋進土裡
自尊教我面對 劫難亦是無懼

QQ仲可以倒升 痴撚線

今招開市放左 好撚想追熊
但始終要本大去博好似好傻

爺爺睇住港女

QQ真心勁架

我今朝放左過夜熊 反手近牛死左之後 岩岩28000熊番

和平精英咁on9都有人課金

如果唔係林鄭qq升10點以上，仆街啦佢。

好嬲

林鄭一定死撐 無一個政府可以比市民挑戰到

完美左一巴右一巴

qq今季復蘇，理應上到高位475。

八婆，八婆，食屎狗！！！

開盤1500會講咩

巴打輸好多？
好好休息

贏得唔夠啊。。。好慘😭

睇返上一次記者會咪得囉
橫掂一樣

恭喜你

停止自由行
停止滬深港通
發夢

中共出解放軍仲同你開記者會咩

多謝國務院啦

入左牛就死左了

港澳辦1500記者會關鍵字︰
支持有效施政
貫徹一國兩制
強烈譴責暴力
外國勢力介入
解放軍可出動

鳩估

傻仔

有冇人有期指一分鐘data
最近兩年就得

又係大戶偷步棍 然後插多一百點

熊軍邪靈入體，惡毒無比，一心破壞香港。
牛軍要撐住，唔好比佢地得呈。

仲講解放軍暴跌都似

收到風 3點後人踩人式暴跌
收市268XX 全日最低位

收到風太陽照常係東邊升起，倒升500點

唔好呃我呀

268可能太高
估計265今日都到

收到風三點鐘呀爺講野
會屌哂D 唔買中資股嘅深藍人士
唔想比呀爺大沈判
就快d 三點前入市啦
要快！

熊軍第二次召集
現價入 仲有1400點水位

入熊保平安
3點前咩位入都贏

4100 wor

好似想升

彈啦仲熊

sorry我打漏左個零

買定離手

玩咁大既q巴居然唔all in熊

今日向下尋底圖好靚

買左咩

上兩個月我都以為貿戰買熊必勝，由283沽到落266都無止賺

然後無然後

慘😭

thx , geled

3:00牛軍召集

3:00
其中一邊針

死哂啦

熊點輸

唔見有偷步棍
大芋都係觀望

所以已經反映晒 升得

個市唔郁

貫徹一國兩制
強烈譴責暴力
實有呢2句

3點
牛
熊

最平熊都.056點買
All in cow la

繼續空空哈